同我實時追蹤班白衣人

我要每一個區都有手足招呼佢地

0/10

1/10

推

2/10

3/10

哨兵輪住哨到佢地返屋企

留意純白色貨van

4/10

純白色貨van

一人一支魔水 一隻鋉金術手套
人人都可以做馬斯坦大佐

光復上水 時代革命

哨兵mon 住

白衣人唔係上水 唔好入上水住

白衣狗已離開上水 唔好入上水

有車牌麻煩報車牌 純白色貨van

推
白衣人同黑警
獅鳥

一旦確認target
截停佢！

車牌

要有武器先好到場招呼呀

push

記住要留意周圍情況同時間
警黑合作
班垃圾黑社會只係拖時間等班狗做野

藥房

牌?

又係狗

有棍唔代表係賊, 黑社會唔渣得伸縮棍架咩. 唔好自己對號入座

！！！！！！

報車牌呀

車牌？咁重要嘅嘢唔記低？

全香港最多伸縮驚棍既就係狗
明唔明？

哨兵睇住佢地去邊

離遠跟 再cam相片

好似之前淘大打人果個紮鐵佬
長毛果個

帶頭姐
其他人呢？

手足唔好入上水住
班狗唔係上水 走左

警黑合作 屌你老母 又暗算

我唔撚信佢淨係落一次地就算
全世界哨兵留意純白色貨van

屌你車牌呢

要佢地白變紅

叔一燒

如果班警察解釋唔到點解同黑社會同流，你地再一次令所有人失望，包括藍絲，你叫藍絲人地日後點信你

個女仔救到未？

未呀

Gas 罐

出聖水

好似救左
但係都要覆啅

agree
黑警+黑社會聯手恐怖襲擊

唔同樣架啲
鞋同袋

冇呀 靠哨兵跟
純白色貨van

實時位置？
有冇channel報位
打唔到都救咗人先

Push

我地都唔好拎棍拎刀啦
屌淨係俾人追住打點玩

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

好似未搵到喎

唔係話FAKE左咩 應該係未救番

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

起佢地底！

全部影實佢地大頭 要高清
馬上上傳

想知女手足呀

推！

有冇人用航拍機晌上水粉嶺睇下

搵人跟撚住班仆街先

推！！

點相，等佢落單

[上水] 被捉女手足 已救回

tui

屌

便衣定黑幫？

No difference

明乜春. 下下當人係狗 , 有幾多人敢打狗啊?

ON 9, 都過左幾個月. 有邊個唔知 HKRP (RIOT) 係黑警賊. 點洗都唔清架啦!

連登out to all:
通輯一架純白色貨van 內有上水打手足藍絲
如有足夠人手 截停佢
光復上水行動會做 惟容後再議

去咗粉嶺方向

各手足請好好保護自己個髮型，出街隨身攜帶噴髮膠!

另外吸煙可以扮撚哂型，要有火燒袋住!

一人一支魔水 一隻鋉金術手套
人人都可以做馬斯坦大佐

工聯會麥美娟

同埋藍屍工人

做咩方法都好 追蹤佢哋 唔〇可以任佢打

其實比人打個位手足情況點？ 有無人關心 手足不是condom 仇一定要報 但手足都要理

佢地淨係識偷襲落單手足

要報仇